今日慘敗關人多人少咩春事

你話人多就贏，叫人一定要出，你有無諗過一放催淚彈／畜龍跑出，完全無空間走動就會好似上幾個月咁，前線要等後面走曬，結果被人喪打喪捉。

正視聽：今日問題唔係人數問題，係對家無底線問題。宜家情況惡劣到，你未‘違法”行街，班狗已經見黑衫後生就搜查拘捕，明未？

我寫俾勇武同和理非睇，睇完你即管反駁

to和理非:
1. 麻煩認清形勢緊張，當前線被人打到頭破血流，拉到體無完膚，可不可以做下路人甲乙丙屌下狗，唔好再咩快樂抗爭。
2. 和理非記住你地係“普通市民”，依家係班狗搞到你地無得行街，唔該對住班狗表達訴求，唔好出來唱首歌坐下當功德圓滿。

to勇武：
1. 每次活動要贏，唔係話同班狗點打，而係齊上齊落，一個都不能少。今日係唔係真係無可能be water，當個個商場都落閘擺明玩大追捕，係唔係仲要硬撼？
2. 求下你地應承我，將個人資料交低俾可信的人，定時報導，有咩唔見人就幫你搵律師／處理行裝。

推

殺敵係唯一出路
難聽講句，和理非主導都on撚9

今日點會係和理非主導？？本身無不反對通知書都嚇死一半和理非。